想問下巴打中意點樣拎部laptop

放喺背囊定就咁拎住？

點拎都要問人？樓主淨係識拎白卡？

用屎忽夾住

用屁股夾住
好似條魚咁
FUCK FUCK FUCK FUCK FUCK

我係絲
中意手拎
諗住送俾男朋友

直接問佢啦 我地又唔係你條仔

gum重跌落地下咪molamola

梗係放袋啦
見撚到啲人（九成都係女人）有袋/揹個銀包都裝唔落嘅背囊仔然係手拎住部電腦就覺得戇鳩
通過會咁樣拎住果部都係MAC，醒下啦呢班柒頭，咁樣攞出嚟唔會令人覺得你特別嫁

咁拎

你諗多左，其實係因為女人唔會想下下揹個背囊出街,同埋如果揹幼帶書包，其實會揹到背脊好攰攞係手到仲舒服。其實macbook有咩可以showoff而且99.999%都會裝係laptop袋入面show乜嘢